呢度有無人都鍾意門小雷 Little Thunder?

小雷畫畫好叻之餘，仲要支持手足
個人覺得佢係香港數一數二嘅漫畫家同插畫家
最鍾意佢畫嘅女人同埋睇佢作畫過程

呢一兩年見到佢跳出香港，喺日本開展同幫唔同牌子畫畫，見到都替佢覺得開心
大家有興趣都可以去follow佢
Instagram:
Facebook:

有實力又黃，冇理由唔撐！

黃到俾鄰國粉紅封殺

我鍾意李一丁多d

貼埋twitter

基本功紮實，穩定又有個人風格，仲會畫香港獨有嘅特色，話係香港之光都不為過咩陳易希曹星如之流顯得相形見絀

佢紅到去日本

本人都好正

佢本身嚮支國都多Fans
但上年表態支持反送中
就俾班支那人屌佢港獨
仲有位孫威軍又係咁

所以唔明點解一個人啲小畫家圖，會受歡迎過門小雷

係!
要多d課金支持下本地創作家

咁又無得比較
香港仲有利志達都係好正

香港早已扭曲

btw唔好搵不可燃垃圾同神枱比

咁有實力
跳出香港係好事

man僧都係

推

真係靚到喊
好想同呢d畫家拜師
想知道佢地點樣作畫、點樣建構故事
仲有柳廣成都係，又係新一代睇好既漫畫家

咳神都好撚勁，仲要咩風格都畫得到

因為幫過熱狗

另外，門小雷再次於香港發表漫畫作品《枕草紙》及《小雷的情書》，於漫畫雙週刊《熱血少年》連載。

~Wikipedia

由大學中意到宜家

李一丁宜家好大隻 冇以前咁cute

睇佢畫畫好治癒
同埋佢畫啲女仔真係好好j

柳廣成都正

佢d 畫真係好正，好想買幅畫擺屋企不過唔知會唔會好貴

佢跳pole dance都好正

複製畫嘅話可以上society6買
原畫嘅話可以等佢開畫展買
一幅大約一萬幾以上睇複雜程度而定
或者上ig/twitter留comment問新畫賣唔賣睇下佢覆唔覆

佢畫嗰啲女都好正
勁有風格
誠品有佢嘅書賣不過好似日文書

係
有一種講唔出嘅感覺

之前嗰次咁岩喺日本
想去佢個畫展
可惜趕唔切
不過最後都有買佢嘅tee

柳廣成好勁
鍾意佢個種風格

佢畫個啲畫完全係心目中嘅女仔
又靚又有性格
佢本身都好勁

Pop art

利志達10幾年前已經好鐘意佢
啲風格真係好特別
一見就認到

有
唔識畫畫表示睇佢畫畫好神奇

我係睇my little airport 識佢既之後先發覺佢咁犀利

佢d 畫我覺得值得支持下原畫

好鍾意！平時無睇開又無畫開畫 但係佢啲畫特別有feel

屌 星如係唔算太勁 但唔好令陳易希呢d垃圾比啦

人又靚，畫又正

我意思係香港對佢地嘅吹奏程度同佢地實力唔成正比，普通料但吹到又獅子山精神又乜乜之子

琴日行過誠品有見到佢本SISTERHOOD
不過得個外盒
要買就要問Staff拎

有無去利志達之前喺Arts Centre既分享會?

之前見佢ig有up過佢跳pole dance 既片
仲有李一丁係度打鼓

香港女仔好少佢咁嘅身型

所以佢筆下d女仔都係有肉地有線條
好正

THE BLISTER EXISTS

BTW有無人知重可以有咩門路買到《藻與浪與無限》想買嚟睇中英文版一套咁

Carousell

小雷